就黎30歲,你問我答

月入幾多？
扑過幾多條女？